TWICE娜璉聽日就生日 大家有咩祝福說話?

原來有娜璉圖 我下面都坐返低先

請祝福

你好 導狗

我都估到你一定會借D意po彩 估到師

我可以po

分化
拉

你都唔係為咗祝福娜璉而開po

我祝福她

你口講祝福她 心裏面祝福彩

我2個一齊祝福

接多啲客

99.9%祝福彩 0.1%祝福娜

三萬蚊過夜

HAPPY BIRTHDAY TO YOU

HAPPY BIRTHDAY TO YOU

HAPPY BIRTHDAY TO NAYEON

HAPPY BIRTHDAY TO YOU

乜客

生日快樂🎂🎁🎊啦啦啦🥳

真once係咪一定要祝福娜璉？

假once hello

對唔住我冇資格做真once

唔知德國佬會點同佢慶祝呢